[心事台] 心動不如行動 仲on99做乜

人愈大愈難有心動感覺 好矛盾

真

我都想行動

行快d啦 阿婆都唔等你

我都想行 但已經無路行到過去

掛掛 好掛住佢

點解呀

因為已經block哂